住公值得自豪咩？？？

唔笑你班私樓樓奴 唔通欣賞你地呀 住公屋根本值得自豪

有幾撚多個私愈換愈大 仲可以收租

供都要40年
仲話要樓換樓
笑大人個口

你又知人地無樓收租

agger

話可以越換越大但又冇例子

而家香港D樓咁撚貴，你有公屋住點解要比咁多錢去買私樓？ 成幾百萬wor

我唔係話住公屋要自豪，但起碼有得你住，租又平又有房協定期維修，咁都唔好？

呢段作文應該係地產公司作出嚟宣傳叫人買樓

愈換愈大間？ 有幾多人97跳樓又唔講

長輩圖

連登仔: 識人住公屋 一年收幾百萬租 大陸有幾十塊地等賠 又開廠做生意

公值？

人地公屋閒閒地都300尺
200尺(計埋露台)私樓都供30年 仲ff話會換大間d

咁原居民個個住緊700尺 3層半丁屋 仲可能有幾間舊丁屋/翻新丁屋收緊租 又算係咩
(都仲未計 農地當停車場地/倉地租出去比人)

係比時間你儲彈藥買貴D

私樓愈換愈大的確地產佬常用口頭禪

唔咁推銷納米樓點有人買